airpods pro 降噪問題

屌你老母 個降噪依個月搞咩？
降完=冇降
人地講野 電視人聲 完全聽到

你聽力進化左

番波台開po就會冇事

試吓拎去換

一定會換 諗緊用多幾個月先換
當換埋電

但我覺得係個update問題 唔係隻野壞左

之前都好地地 今個月開始 好似降左=冇降咁
聽到人講咩

樓主知唔知咩叫「降」噪

跟著呢？

消噪，降噪

重點係？

今日用效果有好左，有更新過？

聽到人聲係正常 人地都話降噪唔消噪

我用左幾個月 今個月係對比之前差好多
降左好似冇降咁
冇話會全消聲

我都覺 痴撚線

捉字虱嘅話英文係noise cancellation都唔係noise reduction la

好似係啲持續嘅噪音先消到，如果人聲呢啲係減少少咁
利申：bose Qc35ii用家